到底什麼時候才能把這壞習慣給改掉

我想先洗個澡 不小心又遲到
出門前餵個貓 不小心又遲到
難得起了個早 我還是又遲到
到底什麼時候才能把這壞習慣給改掉
出門東摸西摸 是不是拖延症
你問我在摸啥 我只好說別問
這習慣多年 出門自言自語默念

手機錢包鑰匙
手機錢包鑰匙
腦容量需要擴建🎵🎶

不想當 queen of late
但晚上ㄍㄧㄣ著不睡
不想當 queen of late
I wanna have a good day🎶🎶🎶

jm9

report左

I wanna have a good day
不想當 queen of late
應該要早點 swag
早點 swag
早點 swag
早點 swag 🎶🎶🎵

和你sing

你259黎

傻鳩歌

我屌能死你

🎶🎵🎶 la la la la